香港邊到有八哥入手？

最近屋企想養狗
對八哥情有獨鍾
有無人知道香港邊到有得入手？
或者有ching屋企八哥生左仔女
最好唔好旺角啲寵物店啦
又貴 又多病痛

萬分感謝

即係想唔使錢乞一隻八哥養？

同求
養緊隻十幾歲

399賣個精靈球比你，包捉到

絕對唔係

哦 想買狗
咁小心d

唔好咁啦
我都想養隻八哥啫

我屋企有隻八哥

巴打點入手㗎

香港養八哥好易中暑

領養